巴士司機話冇巴士入大學馬鞍山一帶

上左最後一架
利申：一手 聽住司機聽電話講

的確係，我諗緊方法入尼

要入中大應該得返吐露港公路夾硬落車
或者火炭行上去

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

各自爬山

72X 73X 74X 75X 271？